王祖男個title好猛,有冇30萬個月?

佢身家有幾億?

TVB 出手咁cheap